招人合租

小弟本身同兩個室友合租，不過佢地都屋企有事，要搬返屋企

所以而家誠徵室友合租，男女不拘，要求有正職，有收入證明

地址在太子地鐵站附近，三房單位，有一房出租，租金3500，兩按一上，水電煤網除３，冇地產佣金

個人整齊會打掃，有一貓，乖巧親人

有意pm，非誠勿擾

如果你都搵緊人合租，都可以搵，我而家生約緊，都可以搬出黎

基既都ok？ 可以租埋你？

玩膠出去玩ok?

上網合租~~
想玩命?

我上網搵人都搵左好多年

Push

兩個室友都走咗佬

push

3500咁平？

有意tg

岩岩租佐

點解你一個人住另外2間房?

兩個室友都走左

幾大？有幾多間房

300幾呎3房

3個3.5k邊有可能市區300尺3房呀

間房幾大

冇保障，你睇樓主走咗兩個室友幾頭痕
你合租之後樓主走咗去就到你頭痕

唐樓仲有既

40幾呎左右

最冇保障係我